講真 你地班友成日保險狗前保險狗後 咪又係唔抵得人地搵得多

拿 我就唔係諗住幫保險狗 不過真係睇唔過眼D人成日保險狗前保險狗後
個個一聽到人地做保險 就話人地係狗又話人地開床單又呢樣又果樣
講到尾咪就係唔抵得人地搵錢多過自己, 保險界 求其開張單都多過你一個月人工啦
依加個個都北望神州 開發大陸市場啦
你地班港燦仲係到日日FF人地想SELL鳩你
特別係D自己有買保險既人 有事就打黎成隻死狗咁問呢樣果樣 冇事就背後狗狗聲
冇左保險業同行 你出事搵邊個賠比你
咁有骨氣 唔好買保險啊
香港地邊個搵到錢就係王者 你地慢慢葡萄啦
利申 有機會搵過百萬

保險狗

邊個搵到錢就係王者

呢句係支那人寫照,去到全世界都以為自己大晒

保險妹

過埋今年先出黎講野啦

只係有機會過百萬就叫王者

利申: 做小生意，profit 得2球

講真 其實行業係有問題 尤其係以前
清者自清啦

係仆街既做醫生都俾人鬧 係好既唔洗介意俾人講

講兩句又唔會少忽肉
只要你做得耐 好多嗌嗌下保險狗會搵返你

你到時鐘意咪寸佢幾句囉

打完個風之後唔知幾多個叫人保險狗ge人走去claim保險

2016 2017北水就sell到班保險雞叫春姐，今明兩年，尤其保x班雞北水生意計埋回佣跌到仆街
樓主又坐左幾耐？

保誠班大媽收哂皮
班塞豆窿同頂頭r撚爆個頭
個保費都唔會翻返上去以前食春藥食返黎果個高度

祝所有毫無水墨既lift agent仆街

利申 做gi後勤

保險狗 sales狗 地產狗 金融狗 銀行狗 基金狗都係狗，唔駛分得咁清，喺度狗咬狗骨